有883或者857入一入嚟吖

今晚石油又爆升
布蘭特期油睇住$85先

$11.5 個時入左883，留名等睇$20放

師兄識貨
不過我怕恒指一跌, 883跟跌而唔跟石油升

上星期訓身11.2